有無人明Metal Gear 個故事

之前玩5的時候玩到三十幾關就無玩
加上之前又冇玩過一直都對個故事有興趣
但係好多片同文章都睇唔明
有無巴打可以講D聽下或者討論下

5係垃圾

youtube大把解釋
成個順序好亂
好撚多組織

時序 手提個幾隻唔太熟
家用機
3>5>1＞2>4